老老㭍㭍，用電話真係難出PO

用手機打字/轉發其他文字其實比用desktop真係難好多
的確手機睇既audience係多好多
但出po既其實都係用desktop多

快快趣趣，整返個網頁版，
唔係唔夠高汁po，呢到真係會收皮

手機好方便

短未方便囉
長少少好撚麻煩